有冇睇錯，要求醫管局二個月先拎到條片有冇搞錯

仆街

有片已經好好

好多程序嫁

拎到好過冇

屌佢老母，人神共憤，我自己做醫院覺得根本係謀殺！！！！冚家鏟。
班毅進仔梗覺得打下人冇野。
你老母，你知唔知人地咩history ? 你比唔比人地六十幾骨頭脆？ 你一樣打落去會唔會斷骨？
斷骨係咪一定唔會死？知唔知乜撚野叫fat embolism ？ 你班毅進垃圾梗係唔識啦下話？

攞呢d 資料好多程序
攞到都算好

程序真係多到你唔信

醫管局幾時開記者會
網傳 fced 有拘捕人仕遭不人道對待
呢d佢都要交代

找翻咁多年有cam既病房，隨時有幾萬單

你又唔係執法部門, 肯俾你算係咁啦

你估問佢就會畀你咩 要搜集足夠證據說服佢交料

醫管局幾時開記者會

到時班撐警撚就會屌尻醫院侵犯私隱

官官相衛
醫管局都係垃圾
發生咁耐完全冇幫過醫護人員
由私隱，警崗，妨礙醫護診斷，被暴民圍堵，辱罵，散佈白色恐怖
正垃圾

攞自己醫療記錄都好似要好耐的, 何況呢D CCTV片